8月30號起出返玉子將軍漢堡

準備日日食m記

王子下話

將軍漢堡個汁真係冇得輸

溫馨提示：大陸豬瘟

你懂的

d味變哂

王子將軍

日日食M記

咁啱得咁橋，巧合黎啫

in 金拱門 we trust

終於返黎喇

正呀

工子啊話

幾錢？

mos長期有又唔見你地去食

M記果隻味先至會食上癮

正啊
正確服用方法：一星期3次 每次兩個

唔係牛肉黎架咩

search咗原來係豬柳
太耐冇食連係乜肉都唔記得了

正呀，想當年仲買一送一

屌你幾時先出黑椒漢堡